Utilización de "Spotify API on Docker" 

- Dentro del directorio Spotify generar imagen de Docker con -> docker build -t spotify -f Dockerfile .
- Ejecutar contenedor con -> docker run spotify <nombre_del_artista>